smart one 家居上網

有冇伏
Hkbn就到期，100M上網由100元加到158元，對舊客真仆街，完全唔留客

想轉smartone,唔知有冇伏

電話上網就用左smart one 好多年。。
家屋就一直hk ，我都想知佢得唔得

用緊，租HKBN線，無乜特別要求，無伏。

見佢話8/2登記，3月安裝就回$680元，好似幾抵

打上去叫佢send cut form啦

都係唔明，hkbn 咁串趕客，唔驚冇生意

同一情況, 同問

同情況

可以speedtest睇下嗎巴打

以前只恰舊客依家新舊客都恰

其本上同HKBN一模一樣，可以放心用，同用100m唔洗再拉線

利申：HKBN 100m轉咗SMT 100m大半年

幾平

thx

走去Smartone問，佢地話我同我個屋苑未傾得埋
138 1000MB真係好抵

我都係hkbn轉去smt

Hkbn年年加，仲要成日亂鳩咁收我錢

轉左半年度，因為其實係借hkbn啲線黎用

我覺得冇咩分別，用緊100mb個plan

Speedtest同hkbn果陣差唔多

如果手提電話本身用緊smt plan仲可以平十蚊定廿蚊